電話真無限4g上網比較

我個台1月就轉得啦，近期好撚多台打黎r客

諗緊大家都係400幾無限上網，究竟邊個台最快最穩定呢？

小弟用緊3 10gb 成撚日爆data

考慮緊smartone,見高登巴打話收得好d
但係csl又話自己最撚快，3又話佢地可以平少少

所以想問下有無用緊以上台既巴打分享下用成點

1010 4G 表示邊到都無問題

推推

1010最貴呢但係 1010就係犧牲csl既人優先俾自己用

3而家爆左data之後都唔慢 好正

人仔4G無限表示無問題正常使用

正常地上唔到網

Csl
Ok快 不過地鐵長期收得極差
尤其是油塘、旺角、中環呢d多人轉車既地方
上次由中環同銅鑼灣都收唔到

Agger
放工時間係中環WhatsApp都Load唔到

人仔台係邊個台？

我朋友都話csl長期地鐵收唔到

我1010 都好似唔太貴
650蚊月費 10GB 連一部64gb 6s plus
張約上年簽的 零預邀
減返部iphone 都係300幾蚊月費only

如果有錢小小咪用1010

唔出新電話好似唔抵用

無錢啊做鴨都唔掂

如果唔出就唔抵了

csl 地鐵廢撚到😡😡

垃圾台 地鐵成日收唔到，一個月冇交電話費收律師信

千祈唔好揀垃圾CMHK

同求 用緊3 6g plan 垃圾到係屋企都收唔到 想搵無限plan

地鐵咩環境？

人仔即係cmhk??

sunmobile

太子地鐵站完全死點。wtsapp都用唔到。

其他地方正常幾快

諗緊3定smartone smartone聽講收得好d但係又驚佢唔夠快

用緊smartone 4G 6Gb之後無限，佢最好係6Gb後根本唔會減速，真無限數據

無問題丫 好暢順

唔想用 Smt
帶頭cut 無限

我諗住跟smt啦咁

我返屋企都唔開wifi 我同我同事都係咁，個個月用佢幾十gb

留名

揀個呢到最小人提既台
愈小人用愈快

即係爆咗6GB都可以繼續用？😥

人仔(cmhk)成日斷
打打下機斷真係火滾

不過我月費先七十幾

想upgrade或者轉台

佢同你講用完6Gb後會將你優先次序調後，但佢係唔會減你速，我係用左兩年

應該係爆data 之後如果塞車就減你速
唔塞就唔減速

我完全唔覺佢減過速，都係咁快，係搭港鐵會慢少少真係少少

csl 無限，日日usb 博pc 用4g上網 個個月用幾百g 數據都唔覺有慢，係間唔中會有唔穩定，斷一斷

我當時問過d sales , 佢話除非某d 地區，好似中環個d 咁，如果唔係限速你感覺唔到

Smartone算幾穩定
6點太子站睇youtube直到油塘都係lag一兩次
但價錢好貴
330蚊得6gb

一個月幾錢？

smt 4xx 無限真係幾快6gb 後都係差唔多速度

3 無限幾錢？ 會唔會限速

今個月過左6gb 岩岩試下測速

3台堅係有好多盲點
由N年前到依家都一樣

近年好多人插CMHK廢

揀台上網快慢其實唔係重點
因為有D台根本係某D地點完全上唔到網
甚至連通話都唔得

比得起錢就唔好揀3同CMHK
貪平無好野

用消去法黎揀野
可以大減中大伏既機會

用緊Smartone稍貴
港島線某幾個站都間中收唔到4G變3G或Edge
但講盲點點都少過3台好多

2月轉去csl ，平均360，簽三年無限，好驚中伏

窮學生用CMHK
68加到88
地鐵間唔到中收唔到
不過一分錢一分貨預左

CSL有4G 無限plan咩？

Cmhk收工時間 西鐵尖東去元朗 九成時間都收唔到
Wtsapp都唔得

求st csl sales報價
想要5gb plan 唔連機

csl free wifi廢廢地, 但多spot

cmhk 岩岩續左 個人認為好過3hk 但都係廢 但夠用就算

Smartone 4G無限長期用家表示無乜比較價錢 但smt長期幾穩定 有時快得過份
利申一個月用50GB 續約果陣比個sales串我唔洗考慮轉plan

屌你老母 用3 爆左data 會cut上網 速都無得俾你限啊 淨係打到電話 戇9

唔介意俾300蚊以內，只係想地鐵沿線上網好，究竟CSL好定smt好.....？(3同cmhk就唔使考慮啦 ）

300蚊SMT做唔到無限喎師兄

有，31x加150咩大霸王，不過買二年送一年，總之平均360一個月，簽三年，好驚中左伏，二月先用

我用緊csl

係火車 大埔 去大學果個位收唔好
其他位都好順

未斷過線

好多朋友都轉左csl

有冇人用緊hkbn $108 5GB 果個plan ?
過2個月就完約 心思思想join

1010、csl，冇分別，認真

smt有無sales報價

用緊3 68蚊 3g
好快好順

50GB
你係咪用手機BT或煲劇？

竟然有人唔知人仔係cmhk
我是咪老了

Smartone 無限開心使用中
上網暢通無阻

Same here
好正

Smartone喇，都係42幾，無限速

用緊1010
搭地鐵有d死位係一樣收唔撚到

我加左速喎
而家爆左DATA可以正常上到網
10kb/s>50kb/s

Csl 轉去 hkbn (即係smt) 公司plan 5GB 冇限速 $148

早上8點半荃灣線 暢通無阻

3台 過左6gb會限速 但上個完限速搭東涌綫連youtube live nba都睇到

諗緊轉呢個, 想問load 片快唔快

3g 全速都好難做到好快好順喎

Agger

CSL慢到仆街，成日都收唔到，完約即走

未試過，上蘋果睇字同ihkg就ok，一定好過csl

HKBN 108同公司plan 148過5GB都冇鎖
唔同既係108一直都鎖21Mbps

利申：公司148Plan 9GB中

人仔(cmhk)好體貼架䌓忙時間西鐵出九尖東話自己收爆，但查實咩都load唔到，全程可以放低手提電話，開護眼模式

兩個台無限PLAN都有
上面CSL下面SMT
都係收到四格TEST

等完約我會考慮轉hkbn
smt始終稍貴

csl > hkbn > smt

想問問CSL無限4g過左6gb之後表現點?

因為見csl好似快過smt﹐我想用黎駁屋企router打機做streaming ﹐所以想有幾快得咁快

打機streaming用家用寬頻好D

頭先csl打黎，466再免2個月（即係每月減大既25蚊），一係就送煲送暖風機加400蚊禮券

好撚吸引 但係聽巴打們講一入地鐵就gg, 點揀好

利申：原本想轉smt

點揀好啊

推推推

Same 價錢都預左400幾

撚知佢改左名咩 叫開人仔

有無smartone巴打講下起地鐵情況點啊

開心使用緊3
6GB + 數據王
過6GB一樣咁快

月費426

地鐵表現點啊？

我用緊有限10g 3台，快同收得好，但係好快唔夠用

用緊3 6gb $398
無約喺身 想轉無限
咩台都得
有無sales pm我

推推推推推推推

呢樣真
想當年csl真係好快
俾高登仔捧一捧衰撚過食兩舊屎